恆大畢業，degree holder,你問我答

係咪好驕傲?

恆大？姐係邊間

唔會，但都唔會睇自己唔起

對中超有乜睇法

叻啦叻啦叻啦叻啦叻啦叻啦

pound of you

冇野問你喎

覺得你上到樓先定恒大正名先

覺唔覺三大喺自己腳下

多5多仁入迫科?

恒大雞係咪好好屌

對唔對得住自己父母？

生我者恆大

政府唔認既大學學位叫唔叫大學生？
DSE夠唔夠10分

你父母有冇pound of you

Cert呢？
無cert你話你牛津畢業都得啦